LOL美服 有無人一齊玩呀

個個都玩台服
自己一個玩好悶
有無巴絲想開咪一齊玩?
有就留TG啦

垃圾驚